重熊過夜 好放心

唔通無啦啦大爆升咩

200b tariffs

火雞幾時爆

跌定左啦

g持put爸

重put 驚閪咩

重put

裂VS烈，真心咩？